認真，就嚟區議會選舉， 使唔使 有少少行動共識？

唔可以破壞選舉大家應該同意
但係具體點做我建議而家開始需要討論

1. 選舉期間應該停止裝修區議員辦公室，大家應該同意

2. 建制派 宣傳近嗰陣都 唔會過去主動踩場， 費事到時 召喚神獸 ，有位畀人入

3. 破唔破壞對方宣傳品呢點我覺得大家可以討論下個人建議唔好呀

4. 最大問題係 民主派 宣傳嗰陣畀廢老廢中襲擊嗰陣應該點算呀。。。。 直接召喚神獸定係將計就計賣小強。。。。。

歡迎大家討論

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

無得DQ，可能到投票果日先搞事，乘機取消選舉

到時就會珍暴動了

取消選舉係基本啦

怕乘機藉暴動取消區議會

區選係資源戰
贏左政府就局住要俾資源反對佢既人
一定要o念計保住照選

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: